最期待的本土電影題材，及演員組合

我先
杜汶澤與一眾年青演員主演。
杜飾演綜大教授，在歷史系任教，算個大書虫，一生只愛吹水，無厘正經，但一直教導學生要對得起信念，並且骨子裡認為沒被驗證過的人生，毫無價值。

那個年代，正值反貪學運，杜在飯碗，與上前線，與學生共同進退，率領守護綜大大橋之間，作出了什麼決擇？？

好想睇革命成功後嘅紀錄片 演員係香港人
搵番啲小隊出黎 講下當年咁

Superhero 片

日間做打工奴隸，老醜廢毒，最好主角係黎彼德林雪之流。

夜晚變Batman類英雄，周圍刺殺高商鄉黑，搵替身蒙面做。

中間加插90年代功夫喜劇元素，突出吓日間做奴隸夜晚做勇武但又蒙面嘅矛盾。

好深刻嘅感情張力

當然如果秋生返到嚟拍最好，日頭終日混雜係藍絲港豬同事身邊，要附和佢哋嘅冷血、無腦言論先生存到，搞到心理唔平衡，夜晚要爆發。成個角色簡直係畀秋生做心理戲，Fit曬

算唔算cult片

算，但你幾耐無睇過本土cult片？最後最好open ending 講呀秋生哥係一次行動事敗出咗意外從此失蹤。然後佢日頭班同事繼續嘻嘻哈哈咁生活，當從來無唔見到呢位同事咁，突出人嘅冷漠，但最後一個shot用d有象徵性嘅事物（用道具、背景去交代，唔用演員對白），去講個社會已經有一d唔同咗喇，之後直接完。

飛女正傳

黃絲版明月幾時有

哩個post已經有幾個導演

熱血師 .. 寫冷血作品

首批被送中

可能遲幾年拍戲都拉鳩你

好想睇下富貴逼人嘅idea擺喺而家context會點
突然一家人發左達癲左咁fing錢
又驚死俾人知

要好有幽默感
先夾到今日context
我就已經諗唔到啦
有錢
即刻舉家走啦
fing條春

廢老愛国藍絲中六合彩
Fing fing吓俾人呃鳩晒啲錢
發覺原來呃錢果個係黑警嚟

黃鐦 《刺殺黃大仙》

《刺殺黃大仙》故事講述解籤學徒乘師傅跌傷休養，聯同好友擅自替信眾解籤，而他們發現藉著人為的「運氣」，能改變一個人的行為，於是企圖透過「改運」，阻止區議員通過「VR 活化黃大仙」這項大白象工程……

呢班藍絲家族都未知錯，反指責若果2019暴動持續，黑警就要不斷OT唔會有咁多時間諗屎橋呃錢，就有左向黃絲復仇討債的念頭。其壞腦程度冠絕宇宙。

正欲向某群黃絲下手之際，卻被撞破，而竟然，呢班黃絲係黑警卧底。呢幾位卧底，以為自己身份被揭，就襯未被人發現前，將呢個曾經富貴的五人家庭續一綻落樓 ....

條片叫 [陷家富貴再三迫人 ] 好嗎？